【大召集】有無人嚟緊會去瑞典Working Holiday呀？

大家簽證搞成點呀？
住宿個d又會點搞？
大家一齊互助下

推

無人去瑞典？

我都準備去，巴打幾月去?

八月呀
巴打申請咗visa未？

留名
準備下年申請

得200個位, 會唔會full左, 仲申請到嗎

香港去瑞典唔係無名額限制咩？

點揾工好？

去瑞典係無限名額呀
係瑞典申請嚟香港先200個名額限制

依個都想知
見有d去澳洲wh嘅frd係經fb搵住宿同工
但瑞典就𢱑哂頭

Same 我八月尾，申請左了

請問申請除左網上填表外, 仲洗唔洗約去interview

好想去，但過左年齡

填完之後 如果唔夠資料會叫你補交
如果搞掂就會叫你去拎信

有無telegram group入，想去

咁即係要唔要in

唔洗呀

留名